(環保撚入)北區麥當勞職員好好服務!

啱啱去左北區一間老麥食阿華田新地，原本諗住響應老麥環保唔拎紙巾，點知買完一打算轉身走人個男職員就急住追問:洗唔洗要紙巾? 然後我話一張就得，點知佢塞撚左一疊紙巾比我，係一疊
環保撚見到一定激到噴血

環保撚請入

環保撚入嚟比個負皮都好呀